中左武肺 入餐廳放屁係咪可以令全部人賴野?

放個勁響勁臭勁熱既屁 與冷空氣混合形成氣溶膠

去差館啦屌

阿sir有充足口罩 一日換3個都得

餐廳食野要除罩

邊度都唔駛去